合味道新出嗰兩隻北海道風鮮蝦杯面好好食！！

唔知係咪佢嗰包調味油既關係 勁香蝦味

幾錢個

仔細唔記得 不過一定唔過十蚊 OK都有賣

好咸

難食到嘔

我覺得幾好食 啲油勁香

你食邊隻味